## Mise à jour  de l'authentification 2FA - Version 4
La version 4 marque un tournant dans l'évolution de mon application d'authentification 2FA, en introduisant des outils de documentation et de test API robustes grâce à Swagger Docs et Swagger UI. Cette mise à jour améliore non seulement la sécurité et l'expérience utilisateur mais facilite également le développement et le testing.

### Nouvelles fonctionnalités de la V4 :
### Documentation API avec Swagger Docs :
J'ai intégré Swagger Docs pour générer automatiquement une documentation complète de l'API de mon application. Cette documentation fournit une vue d'ensemble claire des points de terminaison disponibles, des paramètres requis, et des réponses attendues, rendant l'API plus accessible et compréhensible pour les développeurs.

### Interface de test avec Swagger UI :
Avec l'ajout de Swagger UI, il est désormais possible de tester directement les endpoints de l'API depuis le navigateur. Cette interface utilisateur interactive permet d'exécuter des requêtes, de visualiser les réponses en temps réel, et d'explorer la documentation de l'API de manière intuitive.

### Sécurité et documentation consolidées :
La V4 renforce la sécurité en peaufinant l'intégration de l'authentification 2FA tout en offrant une documentation et des outils de test qui aident à maintenir et à étendre l'application avec confiance.

### Améliorations significatives par rapport à la Version 3 :
#### Documentation et testabilité : 
Contrairement à la V3, qui se concentrait sur l'intégration de l'authentification 2FA et l'amélioration de l'UX, la V4 introduit des outils de documentation et de test qui élèvent la maintenance et l'évolutivité de l'application à un nouveau niveau.
#### Accessibilité pour les développeurs : 
L'intégration de Swagger Docs et Swagger UI rend l'API plus accessible pour les nouveaux développeurs et facilite la collaboration en fournissant une source unique et claire de documentation et de test.
#### Expérience utilisateur améliorée : 
En plus des améliorations de sécurité de la V3, la V4 enrichit l'expérience utilisateur en offrant des retours visuels et interactifs lors de l'exploration et du test de l'API.
### Guide d'utilisation de la V4 :
#### Consulter la documentation API :
Accéder à http://localhost:9000/swaggerui pour explorer la documentation interactive de l'API et tester les endpoints directement dans le navigateur.
#### Tester l'API en temps réel :
Utiliser Swagger UI pour exécuter des requêtes vers les endpoints de l'API, visualiser les réponses et comprendre le fonctionnement interne de l'application sans avoir besoin d'outils externes.
Cette version marque une étape importante dans le développement de l'application en rendant l'API plus robuste, testable, et documentée. L'introduction de Swagger Docs et Swagger UI aide non seulement les développeurs à mieux comprendre et à utiliser l'API mais renforce également la transparence et la facilité d'utilisation de l'ensemble du système d'authentification 2FA.

